有冇手足因爲杜狗恰女人而開始唔食大快活？

以前一星期食足5日

最大受害者係A09

佢一日食兩餐大快活

大快活如果堅持繼續用杜狗，我真係會罷食

條女有無圖

轉去大家樂

同689有乜分別?

咁難食

會繼續食抵屌鐵板同雞胸紅米飯
其他抵制

連登仔屌人好恰女人

過去兩三年，呢道啲飲食俾人全方位落藥
就話要被逼食大家樂，大快活嘅姐
而家基本上已經被解除封印
大家樂同大快活呢啲嘢食
仲有乜嘢吸引力

我

反tvb同反杜邊個會成功先

屌你老鼠 最鍾意訓醒落街食大快活下午茶
宜家都冇心機了

有幾個朋友係大快活做都話要辭職

痴撚線咩

呀杜有咩問題先

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想/係地鐵索淫香
1000-1010 入廁所打飛機
1010-1200 性幻想/睇腳踭
1200-1300 食大快活
1300-1700 性幻想+上兒登出膠post笑𨳊利熱車阿
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登幻想自己有女，食美心晚飯
1900-2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G再沖涼
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登再幻想自己有女
2300-0100 睇波/幻想自己有女扑緊嘢
0100-0110 訓（打多次飛機），順便再開po抽利熱車阿
0110 真係訓

以前食足7日
早午下午茶晚餐

x2

收到風佢會對住大快活阿姐打飛g